[魔法王] Louis Yan 啲手法差左咁多既

上兩集都會拍多幾個take 唔好連電視都穿崩
今集hea 撚到

😧